沖凍水涼皮膚會好啲?

如題 話可以令皮膚毛孔縮小

應該係喇

你試下而家沖水涼

係，愈凍愈好

你身上啲毛孔縮細嚟做乜?

洗面

洗面用凍水，面以下的，不必太靚

沖開凍水涼，三年無沖過熱水
以前有濕疹，曾經急性爆過
宜家無乜大問題，皮膚幾健康

之前新聞講有個人沖凍水涼死左

沖完啦 之後呢

面上

猝死多

温水沖
凍毛巾

你條J唔可以用凍水洗
再洗就搵唔返

咁你唔識齋洗面?

邊會細 俾過俾女仔篤條j啦

你自己講身上嘅。關我春事

咁你話沖涼啊嘛?你沖壞咗個腦?

話你on9怕你嬲 睇多次內文啦毒撚

你既然要面上嘅皮膚好點解唔齋洗面?要沖凍水涼?
自己on9屌鳩返人

我屋企嗰個唔係花曬式㗎on9閪

唔係花曬式所以要沖凍水涼令面上皮膚好啲? 你乜撚野邏輯?

之前有蕁麻疹, 沖左一排凍水好好多

屌 唔同on9仔講 唔駛同毒撚交代咁多

自己睇返都覺得自己on9呢?駁唔到就話毒撚